搵到個流浪漢竇 可以點幫佢地

佢地訓係橋底 就黎冬天 想幫佢地有個家 佢地好凍下

救幫手 估算有六 七個聚居

見到有人派飯盒

但係唔夠佢地食 好瘦好餓

1823

唔知你曲定直
你唔放張相出黎已經幫左佢地
如果依個po多人睇既話應該幾日後又有賣港狗去開喉洗地

雖然我對依張圖入面個流浪漢好反感
霸撚哂D野 咁多野周圍放

關你撚事

之前識個老人家有公屋
但係每日執垃圾放屋企
放到間屋冇位入自己就落樓下天橋訓

過左一段時間，有人投訢佢間屋出現惡臭同多甲由

我去左做義工幫佢執屋，淨係垃圾都清左超過廿袋，間屋淨係單車都放左十幾廿部

後來聽聞佢番屋住多幾日都係執野執到搬番天橋住

直接派錢

老實講 無咩可以做到
有啲case係搞咗好耐安排間屋比佢地住
但最尾佢地都係中意瞓翻公園多啲

叫佢地去晒你屋企訓

有能力的話收養佢地